有無知呢套係咩動漫？

故事係講魔王手下嘅殺手，之後比魔王炒左，做左自由人，跟住遇到個不知名女主，之後就做左佢僱傭兵之類。。。。

係邊套動漫唔記得左個名

打工吧 魔王大人

唔係手機俠

又係你條友

唔係呢套，個殺手比魔王炒左之後，行返去村果時就遇到女主，救左佢一命嘅劇情嫁

我幫你縮小範圍

被解雇的暗黑士兵慢生活的第二人生？

關於我比魔王炒左，做左自由人，跟住遇到個不知名女主，之後就做左佢僱傭兵這檔事

係呢套啦